想同我地割蓆嘅早啲出聲啦

真心，冷氣軍屍，如果你地係想同我地割蓆嘅早啲出聲啦，扮乜撚嘢和勇一家，你做嘢就係抗爭，我地做嘢就係鬼？咩叫多謝黑警？你捉一次鬼手足要坐10年呀。

文宣唔咁做 點落台
唔覺有咩問題
你知我知就得

唔好理d on9喇
睇死留言果班都係出嚟一邊打卡一邊飲喜茶

有邊個會信？

根本大家都有份做, 前線班巴打都唔會咁易灰機啦
記住做既野係為自己地方,為自己將來

呢d留言擺明曲啦
用腦思考下

樓主講到好似想攞功勞咁

用腦諗下
不推文

未撚咁直必喇
係又好唔係又好
口同手可以做相反既野

Agger

佢地串緊黑警姐

樓主冷靜人地擺明曲線喎

擺明就係比藍絲睇㗎啦呢啲留言
要割一早割咗啦

勇武樓主呢個時間咁得閒上fb睇post
仲有時間係連登出post?

不推文

唔曲線唔通講 多謝示威者破壞黨鐵咩

係會令到某D人心淡
但明白係手段一種

其實一直覺得呢種反文宣好on9
btw不推文回覆

拉

咁大個人都唔知咩叫幽默

擺撚到明曲線啦

不要說感謝黑警 要說感謝前線手足

唔通直線多謝手足咩

文宜係要解釋點解咁做 推落黑警果啲叫割
不過咁多人接受到就由佢啦 屌都無用

你屌個班亂裝修又爆左東亞既好過啦

我見唔有割蓆成份，只見到另類和理非抗爭

暗黑兵法你識條鐵

用下腦啦
而家仲要係fb拎credit咩
心知得架啦

說者無心
聽者有意

我就認為係曲，串警察

文宣係撐，係解釋點解咁做，唔係懶落對家到。呢啲19大話，戇鳩都唔信啦，幾多前線幾多手足，個個都係黑警呀？
你咁樣講，即係否定前線嘅勇氣同做法。你係就提供新方向，而唔係喺度瀨對家，否定手足。

？

講撚到自己係前線咁，我咪又睇死你冷氣軍師，割席分化果個係你啵

支持前線 感謝黑警

話係黑警做 唔等於割蓆

已經講左好多次

冷靜啦大家

認係自己做有咩著數 有獎攞？

你好想認頭？不如上fb, ig大大聲話自己做咁講都係想幫你哋轉移視綫

不如驗下腦先？

笑死 拿獎系列

前線巴：前線冇你咁小氣，完。

樓主直必腸

話係黑警做 唔等於割蓆

已經講左好多次

樓主請你用下個豬腦諗下 點解佢地咁講 凡事唔好睇表面

樓主你不如測智商

呢d 要拉 太直

樓主IQ過唔過80？

拉 全部曲線留言

達到裝飾效果 有人埋單 有咩所謂

老撚都唔割呀！勇和一體！

其實有咩問題，真心問

點解我唔你想表達咩

應該過150

曲架喎

擺明曲線啦

弱智樓主

似你想割多啲

佢地玩膠姐
唔洗理
冇人會割
呢d時候好多分化撚會出黎
大家唔好俾人分化到

依D回覆好耐之前已經有
唔洗太上心, 同埋真係有人信
我公司有廢老真係信

要記住
我地知我地呃人, 佢地知我地呃人, 我地都知佢地知我地呃人, 佢地都知我地知佢地知我地呃人.
但門面既野, 大家知咪得, 實有on9藍色會信

三毛又扮勇武

多謝樓主今日帶頭破壞黨鐵

冇腦都唔好咁大聲周圍同人講阿

其實會講依d就係潛意識覺得依d勇武抗爭唔應該做

我地覺得on9 但呢種對接受唔到過份暴力既和理非係好work 唔係個個一黎可以食大辣 食開小辣要比時間習慣下

咁樣都話割咁你想點呀

Agree

完全雙贏 又可以裝修 又唔會失民意 因為係黑警做

李國章都唔係咩好人

起底 block

起底就知樓主係咩人

有啲fb用戶真係覺得係警察做。。
亦有試過見到對家反串假膠

多謝樓主扑爛黨鐵

你講到咁複雜 樓主咁低智商唔會明架

樓主真心膠

樓主獲得最佳裝修師傅
係咪要咁你先開心
好有貢獻？

其實無問題

真心膠真難頂

你係弱智定黑警玩分化？

原來咁係割

大家心照

人地曲到圓，唔好咁敏感啦

唔好推

總結： 樓豬on9

曲直唔識分？拉

好多老人家真心信係黑警做嫁

佢哋曲線串緊黑警姐

你都on9

警察都乜鳩都spin俾示威者啦

射爆眼又唔認

咁樣警察係咪俾人割蓆？

咪一樣咁撚暴力

我地應該要咁諗：

我地點做都得

和理非會幫我地搞掂

反正我地做咩佢都會spin晒俾警察同埋唔會鬧我地

2019年啦on9仔，打仗唔可以有道德潔癖架

Spin俾警察咪spin,反正唔可以排除佢地有份做

曲

專出鳩post, block左唔可惜

黨鐵有嘢爛就得啦 咪鬼理留言 手足

blocked

反諷既野咁上心做乜？

曲同直都唔識分

前線又唔係要爭功勞

你知我知獨眼龍知咪得

樓主on9

咁都上熱門

按你個邏輯你應該會認為港人港地話岑子杰被打係做戲係真新聞

唔同樓主爭功，樓主破壞地鐵好波

包晒頭蒙晒面唔通仲要衝出黎認係自己做咩

44.9%人核彈都唔割，23.8%人難以接受破壞黨鐵

我地?
你係警狗黎咋

曲線啫

咁想人表揚咪寫埋xxx到此一遊lor
真唔知你on9定係狗

根本毫無割蓆成份

鳩蛇先係警狗

今日手足做野、裝修，所有人拍手歡呼wo
我諗真正嘅勇武，會感受倒我嘅支持同尊敬

唔想上就咪開post啦

樓主係黑警定係小朋友思想？

咁都叫割

就算真係自己人搞洗撚衝出黎認？睇你開得咁既垃圾po就知唔係前線手足

Popo

呢啲同online捉鬼有咩分別

你都On撚99
Facebook留言但走嚟連登屌人

留咗，俾人屈popo五毛分化撚

好明顯佢無出過去啦

過去四個月，靠住「不割蓆，不分化，不篤灰」嘅原則，香港人凝聚咗史無前例嘅力量。前路儘管仲係一片黑暗，因為有各界手足嘅不離不棄，我地嘅未來從來未試過好似係呢一刻咁充滿希望。

前線、後勤、文宣，即使來自不同背景，有住不同嘅諗法，但為住五大訴求嘅共同目標，我地學識咗合作。為咗保護後勤嘅手足，前線可以冒住被捕、受傷、甚至死亡嘅風險頂喺前排；為咗前線嘅安全，後勤為前線提供最好嘅裝備同工具；哨兵為落場嘅手足提供即時嘅戰場資訊；有時前線做左啲大眾未必明白嘅決定，文宣組可以為前線手足解釋。

每個人喺呢場抗爭都有自己嘅崗位，只要大家肯行多一步，互補不足，終有一日我地可以除低口罩，喺煲底一齊唱香港國歌。

但係，最近捉鬼嘅風氣卻令我地好擔心，到底大家仲守唔守得住「不割蓆，不分化，不篤灰」嘅原則？捉鬼，捉到當然可以更加保障到手足嘅安全。但好可惜現時99%嘅捉鬼post，根本上就係一班冷氣軍師接受唔到前線抗爭者行得太前嘅產物。喺一啲火魔法、裝修、教訓藍絲嘅片／相下面，不難發現大量「多謝黑警臥底」之流嘅留言，又有人會執著一啲細節：「點解佢咁大隻？」、「點解佢有疑似警棍」、「點解佢身上有記認」，而質疑相／片中人係咪前線手足。更可怕嘅係，呢啲留言經常會得到大量嘅like。

網上捉鬼最反智嘅係，冷氣軍師，一群最唔熟前線環境嘅人，嘗試從一啲簡單嘅圖片、影片中搵出唔係前線嘅手足。每次見到冷氣軍師捉鬼嘅理據，唔識就嚇死、「請廣傳」，識嘅就真係笑死，「膠都廢事比」。

常見理據一，「真抗爭者唔會xxxx」。唔好意思，前線抗爭者唔係綿羊，唔係乖乖仔，而係由戰場嘅歷煉中進化出來嘅戰士。當呢個政權毫無底線地以性暴力、酷刑、謀殺等等嘅手段壓迫香港人，前線抗爭者必然需要無底線地抗爭。無底線唔得於無原則，抗爭者唔會針對記者或者無辜嘅市民就係最好嘅證明。中資／親中企業，係中国經濟殖民香港嘅工具；藍絲廢老，會打人，有機會身懷利器，甚至會用車撞向人群，係所有抗爭者嘅威脅；黨鐵，港共政府嘅幫兇，721開車門令市民被鄉黑虐打、831任由狗隻發癲咬人並拒絕交出CCTV、最近更成為運輸狗隻嘅交通工具，罔顧乘客安危。以上嘅目標受到抗爭者武力升級嘅針對可謂理所當然。This is WAR，唔係一句口號，而係香港今日嘅現實。抗爭者必須擴張戰線，喺任何有效嘅層面削弱對方嘅力量。前線抗爭者甘願以自己嘅前途、生命為賭注再行前一步，希望因為各種原因而不敢上前線嘅冷氣軍師都可以係思想上進化一下，與時並進。

常見理據二，「點解佢有記號／咁大隻」。如果你真係企過去前線，你就會知道前線有好多唔同嘅小隊。當個個都蒙哂面，兵荒馬亂之際，如果冇顯眼嘅記認，手足好容易搵唔番自己嘅隊友。正正因為有臥底嘅存在，如果前線手足落咗單，又認唔返啲隊友，佢就身處喺一個非常危險嘅位置。以有記認為由捉鬼根本就係無稽之談。以屠龍隊為例，有次佢地用粉紅色貼紙做記認，就被啲冷氣軍師當係鬼。用大隻做理由話係黑警更加係笑話，呢個時勢學生做下gym真係基本嘢。如果唔小心比啲Popo撳低左，唔練大隻啲又點走得甩呢？無錯，有時你係會捉到黑警，但更多嘅情況係捉錯咗前線嘅手足。試想手足打完仗筋疲力盡返到屋企，仲要比班除左9up之外毫無貢獻嘅冷氣軍師話係鬼會點諗？ 前線手足係稀有物種，希望大家好好珍惜，唔好9up捉鬼，誤傷友軍。

要捉鬼，唔好喺網上捉，係捉就落場去前線捉。喺前線嘅人係唔會有時間去睇Facebook、連登。就算咁好彩比你哋啲冷氣軍師捉中，資訊都唔會去到前線。但係如果捉錯人，就會傷害到真正嘅前線手足。 鬼點都會有，唔會捉得哂。前線手足一定要組小隊行動，唔好落單，唔好輕易相信陌生人，見到有手足比狗咬如果情況許可一定要救人。唔落場嘅，多啲share警察濫用暴力嘅畫面，Facebook／twitter／reddit／Instagram都係你可以發揮功用嘅地方，希望大家唔好再執著喺冇意義嘅捉鬼上面。

阿SIR尿片夠唔夠

擺明曲
樓主柒左就算啦唔好死撐

點呀？真心膠定分化撚？

其實自己知咪得
點解要衝出嚟認？又唔係有得領功
最重要係達到目的，邊個做有乜所謂
到真係出現老屈嗰陣又可以否認

曲到咩咁 你就話人地割

門面野呀 你明唔明

想更多人認係擴大同溫層

曲到打哂圈都唔明

哩段時間邊個得閒上fb
咩人心照
唔好嬲

擺明屈黑警做
由佢插臥底個人 我就屌9 任何藍絲話示威者既野

咁叫捉鬼？勇武手足上網見到都一齊笑啦

表面功夫姐

係咪想拎最佳勇武獎？

心照 使唔使開埋個名讚？
On99

上星期先屈完割狗嗰個係突務

即係你覺得示威左咁耐唔應該升級呀？
成件事就係市民得唔到回應
打壓日益嚴重所以反抗

香港人 反抗呀
無落場嗌睇直播都知啦

跟唔上咪視而不見學美國佬咁囉
呢啲飛砂走石黎唔駛放大
主旋律一直無變過架

依家唔係講呢啲野嘅時候

又係啲低級分化po

入晒黑警數冇錯噃，阿Sir

想入職有無推薦信可以比我

咁想威想拎功勞放自己身份證上嚟等大家崇拜下你
原來勇武巴打係為左威

而家唔係比你領功嘅時候 做完野想攞功勞去加入ISIS la

係囉係囉

你去認囉

警察都認有臥底既時候，
咁樣做並無不妥

曲直不分

重點係班狗同港共跟本知邊個做
施壓之餘又唔輸民意

其實我一直唔明話黑警破壞同割蓆有咩關係
帶風向話黑警做唔係仲保護到前線咩

手足做野個陣俾人屌係狗會點